將軍澳景林票站

Now台 排撚晒隊

目測有後生有廢老

預計其他地區都有類似情況

最低投票率 得5成右左
要追落後

根本個票站安排得差 全日都係人龍 平均排2.5hr先投到

咁排法隊尾可能十點半都未投到

我都覺 開始明點解A-G可以優先 等黃票投唔切

10:30截隊前排緊都可以繼續投嘅！

投唔到票....係第二區做緊Po

咩係PO

朝早出門口返工已經排到出村口
收工返黎去排隊都仲好長

利申排緊

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

班仆街 鍾意趕 Deadline !

票都未投去做po係咪on9

唔該晒改正我

其實由今朝開波到五六點
排到出邨口新都城
宜家去到景桃樓算少人左

投票助理員

公務員做既STAFF

已經排左成日
似係票站人流疏導有問題
街坊最好去監監票

ok

廢老村黎, 好擔心

條龍由朝早到而家冇停過

見到 痴撚線 排到勁遠仲未見到隊尾

啲人做野差？

ON9
PO都可以出去投

得一個鐘三個字食

排隊嘅加油keep住 愈排得耐愈需要你呢一票！！！

同票站主任講 佢唔俾你去投既就投訴佢

分流做得唔好 y嗰班排曬長龍

電視話做左分流：分字頭
實照上work唔work?

幾長隊都要排，22:30之前排咗，佢一定要俾你投。一定要出去/趕返嚟投票

排緊既幾大唔好走

我係果度選民， 你望下佢每小時嘅投票人數就知係個站處理得差

係五點後瘋狂俾人投訴先開始改善

我老死係都PO 佢呀頭比兩個鐘頭食飯
叫佢投完先返

毒撚唔出聲唔通要主任自動波咩
on99

自己唔識爭取下架咩

差到上電視live

今日場地利追，景林三疊望空，含含聲追緊上黎

問撚過啦 懶醒
佢話要自己調節喎 唔撚調呀
成幾十個人都想投
而家係休息室休息緊
同場兩隻狗

全區最低

自置後年年拎屋苑錢搭戲棚

好黑

出嚟投票啊 香港要輪陷啦 告急

景林要加油呀

分流做得極on9 根本好多街坊都想去投
但有d真係見到條龍都唔想去排住
我自己1點排左兩粒鐘先去到社區會堂
入到去先發現自己個ID range完全冇人排隊
長個條ID range龍就多人到塞撚住係門口
有幾條撚屌掛住個狗牌吹水都唔撚出黎分下流
同埋都唔撚知做咩要揾個咁撚細既位投票
明明隔離有個小學禮堂可以用
選管會執撚柒左佢啦

支持超仔
1號張偉超

老人社區+撞區 難啲
下晝排左兩個鐘先投到

做咩唔早d投

做緊po快投

唔係會比時間你地去投架咩？

叫我哋食飯時間自己夾
成幾十個人點夾呀⋯⋯

有問題

仲有咁多人

景林啲人都幾撚痴線

係都要預到咁遲先投

淨返 半個鐘 仲有過百人排緊呀 痴線

安排好撚有問題 唔關街坊事

個票站差
全日條人龍冇stop過

景林分分鐘要 OT 到 11:30

係個站差
利申 睇過5~6個站 最衰係佢
環保大道暑國際學校斬好過佢

慧茵個站好好投。 大大個 唔使點排

景林廢架

餵撚埋你食好唔好

呢個票站好似排左成日
但仲係好低投票率 好鬼

呢毎站排得勁快

Deep Impact式後勁

投啦屌 可能就差你一票

今朝十點左右去投票都排左成粒幾鐘

邊有咁誇...

會派去好遠嫁咩

支持1號！
只投1號！
全投1號！
張偉超

2個鐘啦差唔多
今朝10點45排到12.45

我比人派到去北角金文泰中學...

我真係1點排到3點幾
又多老人家想打尖

有個願望係佢當選後
可唔可以有中氣d大聲d

唔好做last fighter 先得嫁 成日都遲到

油頭林詠然唔肯退，難講會當選

[

個廢老真係好心退休啦
都唔知係咪鬼嚟 前販民

真心差到仆街 12:45開始排 排到15:15 on撚9

加油呀超仔

Tg睇到黎左兩架狗車

咪話咗y字頭排長龍
即係唔work

十點半後非法集結放催淚彈

對身分證果D

本來都以為超仔界票 諗住投林咏然
但林咏然宣傳唔比力
超仔係真街坊 又落力
同埋唯一一個候選人肯出聲講法團問題
轉投超仔了

仲排緊

景林出左隊尾牌

蘋果live播緊長撚到呢

笑撚死
幾間電視台都影住景林

超仔運動開始前其實間中都有落區
幫老人家糧下血量

林咏然好心佢選左咁多次，讓下比d 細路

我老母話林咏然原來住趣林(未fc)

新移民?

馮檢基啲friend嚟㗎啦

蔡小姐

由朝早到而家條人龍一直都無停過
都唔明點建會咁低投票率
不過我都排左2.5hr
可能有人因為咁卻步

梁天琦票倉

景林日日比狗搵大光燈照
班街坊個個都嬲到癲

好多老人家咖景林

依d唔係可以投左先架咩？

咩人都無特權

我十二點三排咗兩個半鐘先投到票

crazy

個解釋咪係票站安排超差
搞到每個鐘好少人入到去完成投票

超多人

入面仲周不時改每個counter負責既身份證range搞到入面好混亂

問下票站主任 係咩原因剝削你選舉權
再同選管會 csb投訴

房署縱容景林邨黑廟 神功戲為老新籌款？

景林邨黑廟當鐵竇 幫會橫行樓價跌2成

景林真係好撚黑

個票站安排真係唔知有心定冇意

條龍聽講由朝排到晚
避無可避

聽講係入面嘅人做嘢好慢

apple live , 有個老人家投唔到票

仲要防暴落地

唔算，職員速度正常，冇話特別手腳慢
純粹係分流出事

景林個民主派林咏然 我好細過已經聽過佢個名

個票站入面係唔係好撚細

半個七人足球場咁啦

有幾難分流呀

依個時候排應該都係黃老

I hope so

我都唔撚知
但我肯定要排兩個鐘先投到絕對影響到藍絲投票意欲，至少我屋企兩老肯定唔會排兩個鐘去投民建聯

冇分過流

景林排隊個班多數廢老
見住啲廢老拎住民建聯紙仔